請停止再講褔建佬單野

大家真係千祈唔好再講褔建佬單野
眾所周知大陸人係無思考能力 好勇鬥狠
上海人唔妥外省人 廣州人曾北佬
如果上面傳湖南人打褔建人 四川人又打上海
一兩個流言班人就痴晒線
你知上面好多人無工開 好得閒
一陣你地傳返上we 7就仆街啦
所以千祈千祈唔好做

解放軍來了 我都係返屋企訓先